Dior&I.t pt sales你點揀?

如題俾下意見🙏🏻

石詠茵？

Dior